CSI口罩24小時生產，如果班在囚人士罷工會點？

睇完邵家臻個post, 先知原來生產線已經開始24小時運作。
分兩更， 一更連OT十幾個鐘, 每個月先得600幾蚊。仲要每人分得一個口罩。
幾十歲既姨姨都要通宵做。

唔係話大愛左膠，但迫囚犯埋死角， 遲早壓力爆煲。到時唯一生產線都停埋。香港政府都無口罩。
好難想像會點。

Link:

坐監邊有得罷工

叫你做咩就做咩㗎啦

可以咁逼d囚犯趕工？
會唔會犯人權公約

仲人權公約

之前講左
囚犯唔會通宵工作
懲教話會另外搵人通宵

點會罷呀，倉入面好多湖北人，關心家鄉肯定努力加班

戴耀廷獄中罷工被囚水房

黑警都犯人權公約架啦
制裁到咩？

支持罷工 反正都唔係香港市民用

公務員在家休息??
去做野啦

點會冇,
坐緊監啦唔通怕佢再拉你去坐監咩

咁洗唔洗用埋人道理由放大陸人落黎呀？

會加監

你地做乜唔食飯

監獄風雲

原來得咁少錢

平時扣1/3嘅所謂「假期」
就係拎黎加監用，
仲可以罰水飯房，冇福利

大圍福利野， 真係好難講
懲教又打又嚇就一定
但你迫死d囚犯都唔會有好結果
你加佢監， 大不了咪攬炒

CSI交唔到貨咪仲大獲

巴士底

武漢人有分生產口罩

政府無口罩關你咩事，又唔是俾你用

今日心情...

其實的確係

都唔係畀社會大眾用，
大家其實咁關心佢個產能都冇用

自己香港集資起幾條生產綫好似台灣咁仲好啦

通宵俾多幾隻雞翼

係咪想食雞翼?

血汗監獄

唔做既話你加佢監定打柒佢?

囚犯時薪有冇$20

爭取福利好時間...

坦白講, 你地在囚既唔做唔整口罩, 出面都大把人想入黎幫你做埋你個份
問題唔係左膠到你做幾多個鐘係削奪你地人權, 係佢地人工需唔需要review

如果重度監犯惡過職員
上次賊王放出黎 有記者行埋去訪問佢
季炳雄剩係好簡單講咗句你最好行開啲 都已經殺氣十足嚇到個記者唔敢再追問

畫面拉闊d，你諗真d政府無哂口罩會點？

點 會 無

一個罷工 一個水飯房
三百個罷工 唔知有無三百個水飯房呢

記得之前有個釋囚巴打開過post分享
唔知囚犯爭取福利會點？

啲口罩都唔係比平民架啦
理西得你24小時生產

咁都好啲

唔好指望依家先開始生產果批口罩，一月個最多一百幾十萬，唔夠香港人用1日

所以佢地罷工影響唔到大局

佢無米攬炒一齊搶囉
我得返5個又買唔到
一齊搶到藍絲暴動囉
米都比人搶曬啦
差唔多架啦
中招米去報警囉
我無我都唔想班仆街有
你會笑我on9
但我就係唔想佢地成個一等公民咁
我地做二等公民

關我撚事
佢地加班或者罷工都好 政府都唔撚會派CSI口罩俾市民

會連帶埋冇口罩拎嘅黑警罷工

咁似香港人嘅

睇內文啦， 邵家臻有問d囚犯入面情況
懲教話會搵「自願」囚犯返通宵更
你信唔信？

屌你又話懲與教
惡人坐完十幾年都係惡人

所以就算佢幾咁on9我都尊敬佢

人地法律學者班雞翼撚唔敢搞佢姐

黑警我唔知， 我剩係知其他公務員唔會搵條命去駁

入去水房都慘啦

肯加班可以減刑
可能第二日全政府就夠用
第三日全港夠用
第四日岀口
第五日成為岀口大國
第六日蒙面法復生
第七日popo又拉人唔比人買口罩

8000個囚犯撐起一個香港

你試下係普通人食左幾多隻雞翼?
入去水房唔搞你做下樣當罰左

可唔可以叫佢睇個口罩篤幾個窿呀

定活捉市民入去24小時生產......

正哥

就算用到連光頭忠都冇口罩
黑警都一定有口罩
林鄭私兵黎

不如個個犯都出最低公資比佢

勞教唔同成人監

我想見阿一呀食屎狗！

你叫我咩話？敢膽你講多次

我叫你做 食~屎~狗！

提議 OT 每生產一千件口罩, 可減刑30日

老西都支持罷，反正csi 得屯門大媽有

座多兩年味仆街，佢地好慘。。。

c兄，你坐左幾多年？人權？

咁殺完人入去坐廿年行為良好出番黎變有錢佬

俾人毆打.

自願加班減刑, 有冇得諗?

重犯 懲教入面啲人都管唔到佢哋

Push need more concern

一盒口罩扣減一日刑期，大把人做啦

畀黑懲打囉

未睇過監獄片?

一日3餐變2餐呢？
唔畀自由活動時間呢？
唔畀去廁所呢？
求奇數炸呢度
要罰大撚把方法，唔好咁天真以為呢個政府會跟規矩做野

佢都好有禮貌
最好行開啲 唔該

個問題係生產完唔知去咗邊

唔管姐, 點會管唔到
幾重既犯都好入到去咪又係手無吋鐵, 3個柳記就可以屌佢屎忽啦

開ot減刑期

突發 明日十點HA去特首辦

吐返幾啖口水，鳩造口罩

叫警賊做啦屌

ff 唔驚人覆卓咩 職員打份工咋
你睇得多同囚?

停囉 反正都冇份用

政府咪派人去攞市呢D貨囉

我手腳好慢 一個鐘出一個罩俾你

仲有黑警同解放軍哦

會俾人打死

全倉無可疑自殺

同你講個笑話：港共講人權

屌真係奴隸心態，淨係識諗人地會點罰

可以睇下雲海
佢有講話 犯人係唔可以ot定通宵工作

屌佢老味，待遇差又要強迫性
人都癲

可以架

整完咪又係捐比大陸

因為面對得多，知華人賤種只會諗點樣去壓迫、榨取血汗。

三隻腳 三隻腳

唔好咁不切實際啦 人地表現差冇得提早出獄
而且聽聽話話待遇一定冇咁差
你話近排判入去嘅手足都可能會罷
對其他犯人就唔好咁大期望

食雞翼

自己生產！

好天真咁諗 CSI 罷工交唔到貨俾政府
其實 可能係助攻工務員罷工
講真 有咩可能會有政府淨係secure 政府內部供應量
但就唔q理市面囗罩供求情況

罷唔罷都唔撚關我地事，d口罩整完我地有份咩？

今時今日 口罩真係萬能

犯罷工
牙sir: 我今日心情 好撚曳

真呀 8成做雞既都係果頭出黎

會無飯食 ....

犀利

如果ot8個鐘可以扣一日刑期
應該生產力大提升

入面大把黑社會收大佬order做野，冇得反，太平新屎入去聽訴求，邊個報串打邊個，呢個一定唔係都市傳說，隨要屈人唔守規則受多幾碌

絕對會
不過我哋依家係極權國家，人權好似無我哋份咁

其實係咪有人肯整就整到先，我真係唔介意做義工幫手整

所以要學習下西方國家對投訴既一份堅持同執著
唔好咁善忘咁易放棄

唔聽話就拉去坐監

大咪，今晚唔好玩咁夜

香港唔講法律好耐啦 冇人會理你

咪係 出動防暴狗扑濕囚犯啦

home office 同休息係兩回事

HEA做啦 人血口罩黎

做幾多都唔係俾香港人用嘅

好易計，廷長監禁時間
跑返條數

比人加監?唔知....

請佢地食雞翼

西方唔會諗咁多, 反你枱就反你
有時候咁先有用
亞洲人諗太多自己諗到灰自己就收自己皮

女囚邊有得擺工，未畀人x過咩！